曼城就好似現實儲齊六粒石既thanos 根本就唔會輸

現實既thanos 係唔會自己碎哂d 石佢咁傻仔

利以為自己係電影既ironman 可以偷到雞

但現實就係比曼城入一球就搞掂哂